許樹昌：疫情反彈似第三波之初 料與放寬社交措施有關

【Now新聞台】中大呼吸系統科講座教授許樹昌指，近日疫情反彈趨勢似第三波爆發之初，要密切留意發展；又指感染數字增加，是社交距離措施放寬的代價。

許樹昌：「看到第三波早期亦都一樣，數字突然單位變雙位，接著很快高雙位變三位，源頭不明比例又會高，以及在不同地區出現。這幾天真的令人擔心，看似可能會發生。近期措施放寬了，多了人外出消費，這是其中一個代價，各地政府都是一放寬措施，市民就會多參加社交活動，風險就會提高。」

許樹昌又指，若的士司機感染個案持續增加，有需要考慮要求他們接受強制檢測。對於近日幼稚園爆發上呼吸道感染，他就指，情況與以往相近，幼童個人衞生不及成年人，會是最先受感染的群組。

叫雞群組

永瀆

班專家正一死毒撚
自己冇朋友又搞鳩其他人

今日約6宗

永遠封城

個個去晒討論支那雞，冇人問中聯辦免隔離奶野個單嘅

又lockdown 但開番關

呢啲專家食屎啦.jpg

屌你老尾 全港700萬人停工停課唔出街全部匿喺屋企半年咪防到疫囉 on9

點解d醫生讀書咁勁 講野可以無邏輯

除左維穩 我真係諗唔到咩原因

去海洋公園同迪士尼嗰班細路同staycation班垃圾功不可沒

班恐懼撚真係好撚煩 社會問題經濟問題抑鬱睇唔到
淨係睇到幾多人中幾多個廢老中招死

最撚衰政府，而家立法會又係獻世派話事，仲會爆即係政府無能

個腦淨係得防疫 唔撚洗平衡既

全民居家 返工都唔比 出街者格殺勿論咪防到疫囉屌

讀書勁同埋有冇邏輯係冇絕對關係你係咪藍絲嚟㗎

唔係政府做邊境阻截做得差 點解會有尼泊爾病毒豬入黎香港

點解唔屌政府

係！各位網友！係扮燒山fans既雲糞五毛
希望各位可以block佢兼report 佢
呢啲咁樣絕對不可以留

就係為咗防個感冒

當初邊個話放寬

專家來講何柏良同許樹昌真係垃圾級

班恐懼撚驚就唔好出街

其實每次都係政府放人入嚟出事,之後屈香港人唔自律

停工邊個出糧